(台測)轟天猛將1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.巴尼支付了原協議要求的三百萬美元以保障人質安全，但海盜卻坐地起價要求五百萬。岡納則打算直接交火，引致海盜傷亡。岡納隨後因為對被俘的海盜動用私刑，而引發與「陰陽」之間的鬥毆，最後為巴尼所制止，由於岡納太過暴躁，精神極不穩定，巴尼將之驅逐出隊...

2.這支傭兵組成的突擊隊由巴尼（席維斯·史特龍飾）領軍，經過激烈的槍戰，解救了中國富豪和戰壕（阿諾·史瓦辛格飾），最終陰陽（李連杰飾）負責把商人護送回中國，陰陽就此下場。
回美國後，隊員比利（連恩·漢斯沃飾）說他打算退出，到法國和女朋友團聚。巴尼答應了他的要求。
接著，巴尼接到了一個中情局情報員「教堂先生」（布魯斯·威利飾）的新任務：去一架墜落在阿爾巴尼亞的中國空軍運輸機上，取回保險箱裏的秘密物品。同時在「教堂先生」的推薦下，華裔女性的陳美琪（余男飾）加入隊伍..

3.浴血幫領導人巴尼·羅斯（席維斯·史特龍飾）帶領著手下李·聖誕（傑森·史塔森飾）、岡納·詹森（杜夫·朗格林飾）和托爾·羅德（蘭迪·寇楚飾）襲擊一輛前往軍事監獄的列車，幫助巴尼的老友死亡醫生（衛斯里·史奈普飾）出來。死亡醫生被救出後，獨自一人解決列車上的士兵，並讓列車失控直衝監獄、造成監獄大爆炸。死亡醫生接受了巴尼的招募，回到了浴血幫。之後一行人到索馬利亞執行一件軍火商的彈藥走私任務，在那與海爾·凱撒（泰瑞·克魯斯飾）會合後展開行動。當中巴尼驚訝地發現，負責走私的軍火商就是浴血幫初期的聯合創始人康拉德·史東班克斯（梅爾·吉勃遜飾），原本走上歪路的他應早被巴尼解決，沒想到還活著。康拉德發現巴尼等人後隨即上了直升機，拿狙擊槍重傷凱撒並投下炸彈攻擊他們，之後便離去...

1 35AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野